得喇你哋班泛民友玩飽功能組別佢，我一定全投民主黨，放棄任何抗爭

你玩得掂功能組別就一早玩贏咗啦
一早冇高鐵啦
一早有普選啦
一早唔使入中聯辦啦
一早唔洗流血啦
一早冇支那人啦

屌你老母